ou finance 定HSMC scm

我係垃圾asso仔 sem3 gap 得2.9

Ou比左offer 要我8號前交5000
但我見hsmc 有sssdp 勁撚平 但我7號先in

點樣做好

推

一間假假地都係大學
另一間
咁都要問

但ou收人個準則咁低

我見hsmc 都收2.8 above condition
仲有hall 住

但我係咪都要交左5000蚊先

hsmc啦
有hall

但我驚我到時連hsmc 都係得讀 ou又唔交5000
書都無得讀

兩間都唔要
講真2.9 比你搏到入去
都未必出得返黎
不如搵啲野搞好過浪費2年
一個反手 浪費3 4 年
唔撚抵屌

我想讀書wo 屋企經濟環境又唔係話差
假假地 都讀間垃圾u都好

Hsmc

hsmc

2.9講讀書 咪玩啦ching
冇3.5我都覺得肉酸

有3.5 我洗撚開呢個po咩師兄

想屌閪就hsmc

HSMC

咁我交左5000蚊再算 到時hsmc收就簡hsmc

HSMC啦
ou on99
ou出出入入啲樣都係on9仔樣

HSMC 啲女易食又正

利：食過

係咪有錢就一定有hall 住啊 hsmc

留位費比左退唔返

識寫地址既話一定有hall住

屌我住港島南 真係好撚遠

其實兩間都一樣、睇你想要咩！
Ou:假極都叫U
Hsmc:食女住hall

恆管 老味都係簡恆管 入左ou你實後悔

HSMC畀人笑到面都黃 成日扮大學
OU 起碼真係U先

鯨魚都係魚

過來人
想食女就hsmc 讀書就不了

睇你想唔想再搏hsmc trans ugc
識幾個hsmc trans返去ugc不過全部非三大

Hsmc，起碼campus似返間大學

OU咪玩啦 同阿叔阿嬸一齊上堂咩
讀書就睇自己既姐 兩間出黎咪差唔多咁高咁大
不如玩盡佢算啦
無HALL既U真係唔好叫U

屌 即係入HSMC 都係為左食女啦

做人都係為食女

揾工就OU 話曬都有個U字
HSMC啲僱主以為你準備考大學 同中學畢業差唔多

一定係OU 假假地都係間大學 屈喺HSMC同d 垃圾仔玩衰過繼續讀Asso 你以為HSMC好過OU/ Asso? 成班就係晚晚屌閪 原本已經讀唔成書上唔到u又要玩上莊(仲要幾chur)
OU係無hall但單憑有U依個字，贏HSMC八條街
讀HSMC嘅話不如繼續讀Asso Asso起碼會有幾個勁人

你asso 3都唔過都唔撚係讀書架啦

你又講得岩 讀asso 識果班fd個個都 3.6 我地班真係好撚勁 但自己懶唔聽書 走堂 考試先黎溫

預左啦 兩個sem 都有3字 一個sem 2.5 咁就Gg左

hsmc 冇2.8都會收

睇下樓主想唔想上番八大 想既話就揀hsmc 如果唔係你讀商科 人地一般唔當OU係眼內 你為degree既就求其揀OU la

含大啦
含大商科香港第一

佢condition 唔係最低2.8咩

唔夠過去都會收

可以去TOP UP SF 非八大post 睇睇

屋企環境唔差但為5000蚊諗咁耐？

5000蚊夠叫好多次雞啊 緊係要諗吓

同埋己經比左5000

恆大無誤

asso再讀過啦

算數啦 我都唔係咁鐘意讀書

恒大恒大恒大

HSMC BBA > 三大BBA

一定係恒管
恒管帶比你既係ulife既感覺
OU真係得個名係u 乜都冇得玩
咁恨要'university' 呢個名不如去讀top up好過
啲海外大學u個名仲好聽過ou啦
但最緊要唔好聽啲人講乜都唔讀

我覺得2.9 讀ou真係好on9

Ou 連2.1都收 我讀到上2.9 jm9

無offer呢

佢個offer最下有行字 話唔夠2.8 都會考慮
未有offer就搵定其他喇，而家都係5月姐

但個prof同我講今期收人要求高左
話acct要收3
我話yr2 entry到宜家都未有聲氣

你係恆大仔 ?

點解Year 2 都肯 哂多一年時間同學費
報OU / SPEED 好過喇

HSMC 啦
你入到去努力讀1個sem 報返non ju 跳出黎好過

你讀恆商出黎冇人當你大學 , ou 都叫差既大學

Hsmc tran 八大就有聽過

OU就真係聽都未聽過啦

屋企有錢梗係入去識下人玩下，再入返8大又玩多4年

爽死

SPEED好狠貴
開81cred offer俾我
同埋想俾多年時間決定自己仲行唔行acct

pound of my school 搏盡無悔

我明你呢個心情 驚冇書讀 屋企經濟唔差唔差在蝕$5000比ou

Finance management economy marketing 邊科多女 邊科無女 小弟asso 讀統計

醉多囡就狠定系marketing

屋企經濟ok就留左ou offer先
hsmc 有hall有u life
ou life
反正兩間都差無幾 又唔係3大
搵工表現好成績ok其實都唔大分別

咁其餘三科呢

Finance同econ一定無另外兩科咁多女
但搵食多數比另外兩科搵到食

好簡單
多數學就會少女仔
少數學就會多女仔
不過商科都唔會少得去邊

屌咁我申請轉management

一間就係大學，但個名好麻麻地，一聽就覺得係讀唔成書果種

一間只係大專，個名就ok嘅，話晒以前係尖子學校，但...知名度其實好有限 而且...你畢業唔可以叫自己做大學畢業生 ，唔能夠apply要graduated from recognized universities 的工

一間假假地大學，一間中學，要諗？

試下第間既top up好過
你唔會想像到鯨大有幾難出番黎
想做多兩題操下數都無

有fd quiz背足晒成份野都係得70分 30分唔知去左邊

利申3.3入 炒撚晒 quit左 家陣ugc

恆大其實好犀利！ 不過入面都多廢人

因為我擺scm 做第三 佢係甘sell 我讀果個咩data science and information management

佢話如果想要offer 叫我放棄另外兩個choice 佢 叫我快手 位有限 又話我個分higher enough

我老母唔比我讀hcm 佢話大學名都無

唔好再呃自己恆管會升做大學呢個傳聞 都講左好幾年 要升一早就升左

上網睇佢個scm 都似唔差 其實佢最吸引我都係有hall 住
無hall 既話 狗都唔屌

姐係為食女姐 直接講重點啦

Ive 2.5都收 interview 用中文

樓主想曬錢 可以去恆管
恆管 睇錢多過學生 仲有一樣野 個名又唔係大學 除非你第時做政府工 如果唔係 有d老細 真係唔識咩叫恆管

OU 同 HSMC 俾你入year幾先?

利申：過來人

恆管有hall
有閪屌

唔好入黎恒大 你會後悔

我覺得睇你想讀咩科多d
OU finance 我諗有d科同accounting 差唔多 主要計數科多 同埋都叫做U

但hsmc smc 就主要讀management 背野多

睇你自己點決定

講真 唔好讀 用幾年時間係咁儲經驗 由entry level做起一級一級跳 佢地畢業你已經高人工過佢地 只限OU HSMC

自問勁過唔少垃圾mk 財力 定 外表都

Scm算唔算多女科

如果想讀scm hsmc真係咁鳩屎咩？
當然入到Poly gscm 除外
都係做返物流公司架啦
同埋OU啲考試難到仆街 我女朋友就係受害者（佢HD Cgpa 3.54 入OU)
利申：理性討論

你女友咩科？
3.54入OU ？
考試難係又真係冇咩點聽過

你想讀書就唔會gpa得2.9

有冇報bu top up？

Accounting

3.54八大都入到
做咩咁睇唔開去OU
識人2.7入accounting

Interview 收皮
英文差

屌我仲係味決定到

自己都有答案仲要問

後者緊係有，我咪係囉